由港獨和功能組別，看中共的統一戰線技巧

對中共來說，在香港最大的敵人是泛民
聯合其他人一起打泛民
就是所謂的「統一戰線」，簡稱統戰

獨民不信任沒用的泛民，擔心他們未必有心爭取獨立
那就煽動獨民不安，讓他們在獨立話題上戰不休
努力廢除功能組別的人，擔心泛民未必有心爭取普選
那就煽動不安，讓他們在功能組別話題上吵不停

由於這個月看到連登連續出現兩次相同招式
所以就算不想、也算是把中共這招看出來了
也明白自己中了招
獨民喊唯一出路是無傷大雅的
不信任泛民時，適當地攻擊鞭策，然後像鬧鐘一樣
「別忘了爭取獨立、別忘了廢除功能組別、別忘了...」就行了

對抗統戰，秘訣是兄弟爬山

這幾天多談 1.19 行動
各有所長的手足應該如何順利完成這一場政府嚇尿的集會遊行

原諒我打書面語
習慣左係其他論壇玩，想多D人睇得明我寫咩

同我大大力推

睇第一句 就知唔洗睇落去